恆生提款咭

有冇人知恆生優道理財張提款咭同普通咭有冇分別？

有

有咩分別㗎
Ching有冇相？

#18

優進銀色

優進去分行排另一條隊

試過仲慢過普通條隊

因為好似得一個做，普通既有3,4個

優進隻銀色卡我覺得仲難睇

有冇師兄知銀色嗰張有冇轉新版？
因為紅色嗰張轉咗

金色都轉咗